一人一個女朋友最重要特質

我先!!!!!!
存在

.
..
....

有大春袋 仲要the個隻

愛笑

可愛
同我仆野

大波

呢d gag第一次就好笑

唔好咁啦 今日心情唔好
想哄下你地開心啫
都要寸我

得意 樣above average就得 同埋要對我溫柔細心

溫柔
身材好

對我而言

懂得乜野叫愛 乜野叫相處

咁對你而言乜嘢係愛